其實可以逃得去邊

個個都話移民，查實移左又點 世上冇烏托邦，移民去邊你都會不滿
我好鐘意睇個D平衡時空回到過去既電影 大多數都係表達就算你有不滿，後悔，你可以有take two，跟住都係會有新既不滿同後悔
你可以話我港豬 但我已經接受左現實 就算個個都買得起樓，就算條街冇曬新移民自由行，到時都繼續有新既社會問題，你都會有下一個欲望
成日話移民既人只係係到比較其他國家有同自己國家冇既野，咁樣比較你永遠都唔會幸福 就算你移左民，你都可能習慣唔到文化，可能都係買唔到樓，可能治安麻麻每日都擔驚受怕，其實你走唔走，不滿都係會佔你人生既一半，你離開到香港，唔代表離開到不安同恐懼 隨遇而安啦。

第一次出post sorry for1999